Bienvenido al proyecto del instituto La Fusteria.

Miembros: Sergi Maya, Adrián Contreras, David Martínez.

Cada carpeta contiene su documentación correspondiente, además de ficheros adicionales si son necesarios y la máquina virtual del proyecto que se encuentra en la carpeta de M14.
